我家主子有左 4隻小朋友改咩名好？

各位巴絲又係時候發揮創意 幫幫手諗下改咩名

大家姐，二家姐，四家姐，阿妹

民主 自由 平等 和平

Tom Mary Tony May

光復 香港 時代 革命

Tom Mary 唔係加 Peter Betty咩？

Beeno